科大住hall人麻煩入一入黎

想問過咗交地址證明個deadline係咪一定會被人quit hall，有冇人試過deadline後交返就ok。
認真問